畀女同事發現跟縱佢都唔介意 即係點?

望咗佢條摟屌裙成日頂唔緊 收工跟咗佢一段路
佢掉轉頭跟住"哈哈 你跟縱我呀" 跟住一齊行多兩步佢就到站上咗巴士

佢有鳩

咁你有冇跟埋上巴士？

唔好ff咁多啦死毒撚

人地講笑話你跟蹤佢 點知你條毒撚真係跟蹤人

唔好再跟住我再跟我報狗

俾識既人跟, 太驚反應唔黎咋
你過幾日再跟就見到佢男友等你

蹤